應該多謝每位美國人

特朗普應該多謝，但係佢最終都係根據美國人意願做決定。而且，好多美國人真係落心落力幫我地。比你地睇下我係reddit揾到嘅comment。

好多好似我地咁嘅nobody都默默咁支持我地，呢條友為左我地係咁打電話比Senators，我地要比佢地睇到我地知道佢地嘅付出。

唔好怠慢國際文宣，英文麻麻都唔緊要，表達到意思最重要。

你要比普通美國人睇到佢地係被需要，被感謝，咁大家先會有情感依托，令更多nobody支持我地既民主戰線。

當然唔淨止多謝，仲要比佢地知道中國開始影響國際。疫情，NBA，Blizzard事件都可以令大家有共鳴。

Twitter Reddit 戰線繼續加油
There can never be light without darkness

推

推2

幫手推下plzz

推呀

呢條友係美國人黎？仲努力過香港人
香港人配咩？唔該各位個個變深黃做多啲野

推唔郁了

推

今日係美國特別日子

推
全世界支持我地嘅人都應該多謝

佢speak as an American...睇到真係好感動，雖然冇乜人睇到。所以光環應該賜比支持我地嘅所有任何人

推 唔好放棄twitter戰線呀

啱

好似係陣亡戰士紀念日，呢日多謝佢地都好

幫我推上熱門啊！

其實根本就應該係多謝所有支找香港既美國人
唔明點解個個淨係提Trump
btw, 推

啱啊

補番原comment link

527新方向！！！

幫推

Push

pish

深夜推po

Tui

感謝

Pishhhhh

push

agree

讓淺藍轉黃之前，請先團結黃營。

真係推唔郁

好文

多謝

好多所謂支持抗爭嘅人，只要搞著自己，就會世界末日似地走佬，再加以各種理由同幻想試圖美化自己嘅行為，並想外判抗爭，外判埋個香港比人，再唔係就不斷屌其他國家，點解唔幫手（幫手帶佢哋走）～

This is HKers

繼續國際線 連結更多既人

Twitter Twitter Twitter

有冇人真係認真睇佢打篇野，睇到好感動，同時自愧不如

呢場抗爭真係睇到人性嘅至善與至惡

有無人可以比gold佢

多謝d咩

係喎我有gold! 比左了

幫手推

無言感激
想問下reddit係咪唔可以就咁撳link撳like

##lmtha thanks

可以㩒upvote. 課金買左coin可以比gold人

巴打好落力

關於沈教授20點之我見

好難上去

好小事啫 推慣po
豬巴叫我入嚟㗎

推一推

好感動

wtf

我地每晚係唔同地方.....

推po

終於上到熱門

好charmm

唔好講出嚟啦
我怕羞

每位就誇張左
但部都真係有心有力
雖然八成美國人唔知香港發生緊咩事
有d仲以為香港=日本一個地區
利：美國jj

多謝
希望香港人能夠有自己嘅容身之所

lol 之前去過加拿大好多知香港邊度
仲問我點睇中共
可能加拿大香港人多

推啊

推爆

支持每一條戰線

叫多d人打國際線

Up

Thank you Americans

Go

各有各做,有港人叫trump,咁咪自己搵位大包圍咁提美國人

p

點解香港人到今時今日仲可以咁沉默？

到底你哋班友係咪傻撚咗？

定係貪生怕死怕有事？

仲俾隻共狗習近平做緊皇帝 日日為所欲為？ 我屌爆佢老母個臭閪

反佢枱啦

仲等咩？

真
睇到喊
而連登仲日日贏左咁款係度互屌鬥黃

外國人都咁出心出力，希望香港人都可以行多幾步，落力啲打國際線

美國人here

心領了 大家加油

推
真正手足實用Po
PR同廢po撚死全家

we connect

Pish

實際上美國好多人根本就唔知香港同台灣係邊到

thank you foothand from us

推
兄弟爬山，各自努力

感恩

要緊密connect民間!
佢地嘅意見係可以影響政客同決策者

Push
Be humble

唔好咁易放棄

推
Redit, Twitter 戰士

可惜中国人天生以為皇帝就為國家
走去迷侵

就係國家

美國人真係全世界最優質人種
如果黃絲去哂美國建立新香港就好啦

痴線架
好正氣
多謝!!

好似除左左膠 其他wfc

多謝！ 推

推番先

只係到推冇用
告位Twitter真係幫幫手做每日任
有d外國報香港既新聞得百幾人推

連登仔成日屌左膠大愛撚
ok有啲離地虛偽左膠係抵屌
但係佢地好多係真心想改變世界
屌人之前諗下自己對世界做過啲貢獻啦

多謝呢位美國人

推推推推

Twitter reddit 一齊努力

睇到眼濕濕，推啊

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

淨係用開twitter，唔知原來redddit都咁多美國手足

想開返個reddit a/c

得道多助!

推
我地要努力Twitter 戰線🔥

香港人真係好撚恐怖, 玩埋人地心理

同意

Twitter reddit都要加油

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

多謝佢

係呀，我反而唔太識玩twitter. retweet 完唔知做乜

可以

送盒口罩去美國
改善疫情 越快康復越有利

好感動
我睇完呢個po決定做埋reddit戰線
Twitter戰線都長期唔夠人
大定一齊做多少少

up

之後就算贏定輸都好，都要多謝佢哋